---
title: "anubhavinchu raja song lyrics"
album: "Anubhavinchu Raja"
artist: "Gopi Sundar"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "Sreenu Gavireddy"
path: "/albums/anubhavinchu-raja-lyrics"
song: "Anubhavinchu Raja"
image: ../../images/albumart/anubhavinchu-raja.jpg
date: 2021-11-26
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/19me5pGFHLs"
type: "mass"
singers:
  - Ram Miriyala
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raju Vedale Ravitejamu Lalaraga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raju Vedale Ravitejamu Lalaraga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naareemanula Kallu Chedaraga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naareemanula Kallu Chedaraga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vairi Veerula Gundeladaragaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vairi Veerula Gundeladaragaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchadaanike Puttina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchadaanike Puttina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aparabhogaraaya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aparabhogaraaya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallukainaa Kanikarinchavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallukainaa Kanikarinchavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandhukainaa Manninchavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandhukainaa Manninchavaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Molathaadaina Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Molathaadaina Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manatho Raadhu Ani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manatho Raadhu Ani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thwaragaa Telusukoraa Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thwaragaa Telusukoraa Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oke Oka Jeevitham Neeku Teliyadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oke Oka Jeevitham Neeku Teliyadaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sukhaalalo Muncheddham Adhem Khareeda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sukhaalalo Muncheddham Adhem Khareeda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aalochisthe Burra Paadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aalochisthe Burra Paadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andukane Aadi Paadu Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andukane Aadi Paadu Raaja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Rajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Rajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Rajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Rajaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Molathaadaina Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Molathaadaina Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manatho Raadhu Ani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manatho Raadhu Ani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thwaragaa Telusukoraa Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thwaragaa Telusukoraa Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sampadincheyadam Anthaa Daacheydam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sampadincheyadam Anthaa Daacheydam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thinadam Thongodam Roju Inthenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thinadam Thongodam Roju Inthenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koncham Saradaaga… Koncham Sarasangaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koncham Saradaaga… Koncham Sarasangaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unte Tappenti… Manishai Puttaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unte Tappenti… Manishai Puttaaka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheyyi Dhuradhedithe… Kaaleegendhukundaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheyyi Dhuradhedithe… Kaaleegendhukundaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mukkulo Pulletti Thummesthundaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mukkulo Pulletti Thummesthundaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchidho Seddadho… Edho Okarakangaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchidho Seddadho… Edho Okarakangaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oollo Mana Peru Mogipothu Undaali, EeEe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oollo Mana Peru Mogipothu Undaali, EeEe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Rajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Rajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Rajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Rajaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deepam Unnapude Anni Sardeddhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deepam Unnapude Anni Sardeddhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasulo Unnappude Anni Chooseddhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasulo Unnappude Anni Chooseddhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathikina Konnaallu Baaga Bathikeddaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathikina Konnaallu Baaga Bathikeddaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paapam Punyaalu Devudikodileddhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paapam Punyaalu Devudikodileddhaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaale Kadapakundaa Unte Needa Pattuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaale Kadapakundaa Unte Needa Pattuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vayasaipoyinattu Entha Sulakana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vayasaipoyinattu Entha Sulakana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manishiki Undaali Koncham Kalaaposhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manishiki Undaali Koncham Kalaaposhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ledaa Em Laabham… Nuvventha Bathikinaa, AaAa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ledaa Em Laabham… Nuvventha Bathikinaa, AaAa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Rajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Rajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raajaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Rajaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Rajaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adigedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adigedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapedhevadu Ninnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapedhevadu Ninnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Nee Maata Vinu Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Molathaadaina Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Molathaadaina Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manatho Raadhu Ani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manatho Raadhu Ani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thwaragaa Telusukoraa Raaja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thwaragaa Telusukoraa Raaja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anubhavinchu Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anubhavinchu Raja"/>
</div>
</pre>
